大家呢幾日用微信食m記慳左幾多？

我慳慳埋埋有成千蚊 微信真係德政黎

當年我食雀巢贈食雪條都賺左十幾萬添

食傻左你

是其是
人地真係方便好用 仲要有優惠

幾日慳成千？樓主一日三餐都食？買好多？好多人食？

每日用一次，一次慳10蚊，做乜鳩？

港豬就係呢d人

貪小便宜 就 貪小便宜啦

原來樓豬個人資料同私隱值果千零蚊

5毛

港豬